{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035185",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "소주한잔"
    },
    "text": "当店は国際アパート入口商店街1階に位置しております。 当店は20年以上の経歴を持って商売をしているお店です。 当店は様々なメニューをご提供しておりますが、特に丸鶏モミジを専門的に扱っております。 丸ごと鶏モミジの価格は25,000ウォンで、骨抜き鶏モミジも25,000ウォンで販売しております。 その他にも辛いカルビチムは30,000ウォン、チュムルロクは25,000ウォン、熟成キムチの背骨チムは35,000ウォン、キムチチゲとツナ入りキムチチゲは25,000ウォン、そして豆腐キムチは20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどこに位置していますか？",
            "answer": "当店は国際アパート入口商店街1階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "当店の経歴はどれくらいですか？",
            "answer": "当店は20年以上の経歴を持って商売をしているお店です。"
        },
        {
            "question": "当店の特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "当店は特に丸鶏モミジを専門的に扱っております。"
        },
        {
            "question": "丸ごと鶏モミジの価格はいくらですか？",
            "answer": "丸ごと鶏モミジの価格は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "骨抜き鶏モミジの価格はいくらですか？",
            "answer": "骨抜き鶏モミジの価格は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛いカルビチムの価格はいくらですか？",
            "answer": "辛いカルビチムの価格は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チュムルロクの価格はいくらですか？",
            "answer": "チュムルロクの価格は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "熟成キムチの背骨チムの価格はいくらですか？",
            "answer": "熟成キムチの背骨チムの価格は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲとツナ入りキムチチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチチゲとツナ入りキムチチゲの価格は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆腐キムチの価格はいくらですか？",
            "answer": "豆腐キムチの価格は20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 313
    }
}